asso year2 cgpa得2.58

小妹今年year2
因為疫情關係+屋企人重病既關係
令到我有左抑鬱症...然後無心讀書
所以最後cgpa勁低 得2.58
想問一下各位師兄師姐 如果我year2轉科加轉校得唔得架
感激不盡

過來人話你聽
2.58真係乜都唔洗諗....

重刷啦

過來人話你聽 3.3都要讀OU

姐係想轉科都無機會？
咁如果我用dse成績報返第二間asso得唔得架..thanks

轉科/轉校都好難
如果真係能力ok但受外圍因素影響搞到咁 建議再報過

但諗清楚係咪真係有能力
如果冇 就考慮出泥做野搵錢攞經驗

但點都好 唔好放棄 總有出路

重刷姐係retake asso?
定係retake dse?...
Thank you!!

polyu speed? 再master洗底？
聽聞polyu speed報就收

本身讀緊乜

可以 同埋可以講埋你依家asso既成績 有機會trans到科(not sure)

師兄邊間asso?

一係入能大 恒大 西英倫野雞大 top up ，or 重新入多次 asso。
其實畢到業呀，唔係三大專科，個個人搵既工都一樣架啦

retake asso la重新再晒多年讀返啦，呢個gpa你肯定乜都讀唔到

吓 咁灰
咁我既成績真係好無用好廢
唔該哂巴打.....
其實我計過今個sem+下個sem就算考到gpa 3.5以上
都扯唔返個分...

讀左有用就唔怕讀
讀完都唔會幫助到日後搵錢就不了

retake asso比較好 DSE你冇讀2年好難pick up

睇科既 識人3.3入UST都有

作為讀緊速大+當年CGPA比你更低嘅人想講
你有冇自信重刷，退學再入學asso然後上UGC?
如果你有呢個自信當然可以，但係如果冇嘅話勸你唔好曬錢，讀多次asso再讀大學唔比你讀topup平。

轉晒online
gpa通漲得勁左

明白
但係我上過其他網站 見到有個case gpa2.幾轉科都得
所以我都唸住試下 睇下得唔得
另外我都有唸過屋企人既問題
我屋企人有重病唔會好得返 經濟能力超差
我再dum時間可能屋企就無曬錢
所以可能會半工讀...
唔該哂

絲打我想問一下咩係speed?係咪都係asso離架？ 唔該哂！！

讀緊science....

喔唔該哂
我唸我會轉科加轉校
去讀一科易d chok gpa既再升上大學
Thanks a lot

完全有正當理由free ride人都咁低gpa

太空人....

你可以上topup頭一年chur盡佢
再用topup個成績報多次non jupas
見過人咁樣入返ugc,
搏唔到讀埋佢都仲有張沙紙渣下手
好過你晒錢晒時間retake asso
你自己都話屋企冇咩錢

Thanks！我都有唸過！
另外想問下 OU樹仁呢啲U係咪只要有錢都入到架?定係cgpa都要好高先入得

science科就唔值得咁樣晒時間法

如果我retake asso 但轉科得唔得架
唔該哂

都要>2.5咁上下

Oic 我係唸住求其搵一科易攞gpa既asso入去讀 之後先博升返大學....
我搵搵speed既資料先 睇下讀d咩
唔該哂

Trans asso啦
人trans U 你就trans asso

你直接drop咗asso唔讀，依家再去用dse個分再入一次asso，到時咪你鐘意讀邊科都得

其實dse我都有信心既 因為睇返d書都記得dd
Retake asso就好貴 同埋我嗰科都難讀我有啲驚gpa好難升 不過我相信我一定會得既
如果retake asso 我一定會好好讀書爆4！！

I see..唔該哂
其實我唸住讀hotel man...
雖然聽人講呢科好伏好癈
但至少gpa好易攞高分d 同埋我都好有興趣 會有動力去讀書d
Thanks a lot

咪搞笑啦
Master 洗唔到底
冇撚用
多數都係睇你degree先
Degree好撚緊要話你聽

speed 咪姐係top up degree, gpa得2.58 得返d top up揀大,冇其他

其實我係有信心既.. 自問自己讀書都唔太差 係情緒問題搞到我唔讀書咁解
不過retake asso好似風險低d 至少如果我retake個分ok ge,我都可以轉科入大學....

係呀所以競爭高左好多 難升難入

無知一問
想問一下top up同asso有咩分別？
姐係讀完top up成續好就可以直升大學？唔該哂

真係哂氣 比你入到大學浪費多四年同你而家即刻出嚟做嘢人工差唔多

I see...姐係最好讀埋好/retake
唔該哂

唔該哂
我會好好努力架啦！！thanks a lot

有唸過呀...
Trans asso再轉科
唔該哂

想問一下係咪sem2 defer之後再用dse分經non jupas報多次asso就得架喇？唔該哂

因為我覺得有張大學cert出離搵野做會好好多 interview機會都好d..
所以先想讀完大學
唔該哂

yes，但係其實已經都開始要睇下d報名時間，其實你嗰case我會建議讀top up之後master洗底，中間再搵pt返下

謬誤嚟，其實睇你讀咩科

呢個真 同年有同學3.5 教大都唔收